其實多女都幾煩

ig whatsapp 個box 成日彈出黎

有無巴打教吓我點handle

多仔都好煩，特別多大隻仔，一click入去就係肌肉相

Not gay post

推

留名睇馮提摩老公入黎

hello

我都覺 有時太多女 真係好煩

Refer幾件比班毒撚朋友囉

佢地話不了 比左相佢地睇